同TWICE一間學校 校園生活可以點過?

同定延一齊做功課

可以每日同彩

我同佢拍拖返學

我每天係廁所同佢約會

會好累
上堂一定會分心同MoSa玩
放學要補返啲進度 但又要去探定延

我同佢已公開戀情

壞學生

罰定延同我一齊留堂

同定一齊食煙

同twice同一間課室都掛住讀書嘅嗰啲人嘅人生有咩意義？

個個染曬頭髮返學
全部扣50分

老師師

我扣彩50分

定壞過凱婷

戇鳩定好女仔嚟點會食煙

某幾位同學仲要罰留堂

好想瘋狂扣MoSa定分 瘋狂扣佢哋每人50分
總共150分

教壞佢就冇人同我爭

彩係我枱底

跟得印仔多

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

彩係我枱底幫我執筆

同志效瘋狂做愛揸佢對大奶奶

你條仆街唔值得擁有定咪撚搞我老婆

黃賭毒齊晒

我啲學生唔會咁壞的

爭女師

定跟左我之後 我會教返好佢

黃賭毒氣炸師太壞

我地再見了

校園欺凌牙閪

佢恰返你轉頭

如果Twice淨係除條底褲 著住校服校裙
喺課室後排上緊堂嗰陣騎住我
我諗我會被un幾下已經射

咁mo係我枱底

再見 我要同佢一齊放學了

早洩師quiet啦

比綠帽定延戴你唔配擁有佢

接返放學More & more

我同多腎聯手對抗她

佢有好多同黨

我同多腎手牽手擊退葡葡適

非早洩
是JK制服+絕對領域+若隱若現+偷偷地做愛
全部啲刺激感mix埋太犀利

葡葡適係觀音兵

你為咗想搶到定迫定做埋啲傷身嘢 你仲仆街啦

佢盲撚來的
我原諒他

心理受傷慘啲